袁木死後，遇見了天使。天使：你可以上天堂

天使對他說：「你可以上天堂。」袁木沒想到自己這麼仆街也能上天堂，心裏暗喜，便問：「為什麼？」
天使回答：徇眾要求。
袁木十分興奮，他就知道黨不會忘記他。
天使繼續說：「你不是說天安門沒死一個人嗎？那2000人想你也上天堂，好把你煎皮拆骨。」
袁木：「我還是下地獄算了，饒了我吧！」

天使：「求饒？大遲！」

袁木求饒